入元朗玩 唔好自己一個 一班人先夠開心！

由其係女仔，太多美食，獨食易肥，你明嗎？

仲有帶定止汗劑出街，出汗會臭
帶埋蚊怕水，元朗多蚊
不過以上物品小心d，唔好噴到眼，會好刺痛架知嘛？

怕落雨怕曬記得帶遮
吖，防曬都要帶，屋企搽一次唔夠架，要補架～
不過小心唔好滴落地下，會跣倒人

夜晚元朗有啲位都幾黑，怕黑可以早d翻屋企，
一係帶電筒，將黑暗照明啊！

記得仲有平價野食充饑

其實好多人平時黎元朗買餸嫁

買去元公野餐